認真,一個人食譚仔點叫最抵

叫一碗米線
但又想食埋小食同雞翼

毒撚又想食咁多野
搵人一齊食啦

你明唔明毒撚既底線？

點都要起碼兩個人先做到淨米+翼+小食

睇黎要放棄雞翼

淨米不如單餸啦
單餸好似特別多餸

淨米+小食 要幾錢
邊樣小食吸引到你放棄一齊

叫單餸不如雙餸
豬潤炸醬

屌你而家要食小食丫嘛

大白肉/豬耳
皮蛋放唔到麵

好難揀

皮蛋 白肉 土匪 豬耳 豬脷 全部都試過哂

三哥叫糊辣， 唔係三哥叫麻辣
炸醬就一定， 其他唔叫都罷

皮蛋同白肉都好正

認真 一碗米之後加細白肉/皮蛋

食左成年都仲係清湯

講完聽日就食TAM仔先

全部都好撚正呀

食開三哥

渣左d。。。
食開中麻辣

渣gaaaaaa

好想玩玩了

樓豬我恨你開呢個post 搞到我好肚餓

我要你地一齊捱餓

同隔離啲人share

齋墨丸唔好嗌第二樣餸，咁樣最抵。單嗌有六粒，加墨丸得4粒。

生腸都好正

淨米 皮蛋
拎啲皮蛋汁倒落碗米

墨演通常過橋先食

都ok既

識食呀清

四十幾蚊 無肉食 好似唔太worth

皮蛋又係好好食
叫雙餸加皮蛋都係6x蚊

小妹通常會同fd囝share一碗過期米線
抵過2碗單餸

淨米+豆腐

我只係知dicky係臭雞

單餸就已經係最抵最大份...千祈唔好加餸

巴打食齋

單餸加小食點睇

但單餸好dry 唔夠充實

單餸魚蛋有6粒,兩餸得4粒

叫左炸醬又想食埋豬潤

單餸牛肉加大白肉

過橋啦清
btw如果譚仔有自助餐
200蚊我都會試

起碼要食一碗過期米線

我同意
但標題講緊抵丫嘛 咁單餸的確係最抵
想充實咪要比錢囉

上次食過豬肚好食

過期米又食唔到小食

好貴 我窮撚食單餸算

食三哥啲一人小食

chok到癱囝阿姨出水

成日都一個人食過橋米線 好多野食 不過次次呀姐見到我一個都仲會問: 要唔要碗仔呀?

你老母出哂水等比我食

好提議呀

我都係

一條米線
一隻雞翼
一套小食
總共啱啱好十元

BTW 我好中意食腩肉 之前試過嗌兩份腩肉 但feel到好似得一份既份量

叫開腩炸清湯凍OT 大白
白肉嗰陣蒜味真係好撚好食

淨係知兩個人share過橋最抵

又窮又毒 寒撚酸

帶埋樓豬去
一人一狗就符合主題

呢個combo幾$

有錢
施捨下小弟k?

屌你老母
唔撚得呀

80都黎

我地三個去變一人放兩條狗添

無記錯70幾

腩炸 35
大白 35
凍OT 7
-----------
77

皮蛋都好好食，$21

淨米+小食
不過淨米只可配清湯真係好on9
食開大辣

雖然好貴
但好正

勿丸酸辣十屌辣，一杯凍撚死

不了
起碼一餸

yes
每星期豪爽一次

叫開過橋小米 雞翼 凍飲
次次食剩半碗

淨係食餸

屌你老尾咁識食

一個人食過橋加大白肉

ching sick ball

豬耳一定要食 雞翼可以唔食

勿演足生清湯大白凍0t
80落樓

哇屌

畜牲比畜牲食

呢個真
豬耳世界第一

豬耳好抵食
好撚多

唔食雞翼點睇

最撚敗家係食冬菇腐皮

其實都係
譚仔4隻雞翼3x蚊
薩莉亞8隻30幾

屌叫過次冬菇

大白先係

你真有錢

仆街我成日叫雞肉＋冬菇/金菇
最敗家係有次叫左芽菜

芽菜
同冇叫過有咩分別

$5 6蚊去街市買一棵都得
你哋好撚有錢

因為我鍾意食芽菜 覺得佢俾個啲唔夠咪加下
點知加完發現同未加之前個份量冇咩分別我屌

btw雙餸有竹生既大約有幾多片？

咁少

法國自從樓下開咗譚仔之後每個星期放假都唔使煩食乜
雖然樓下不嬲都係美食沙漠

譚仔唔係得3隻/5隻叫咩
有4隻咩
定係我記錯

叫曬 分兩餐食

相反三哥啲豬耳又少又貴啲

單餸少米 2小食

有次食到陣雪櫃嘅雪味
之後就無再食過

每次好耐無食睇到譚仔po都會好想食流哂口水 但係食完又會覺得其實好撚難食

5隻先岩

偷偷地食人地嗰啲

識食一定係 腐皮芽菜菲菜麻辣三小全走少米
加多杯凍檸茶

一自己一條友我要食套餐先飽

頂 肚餓

一個人套餐

全走完應該有餸定無餸

泥白肉加碗白飯轉炒底 飲可樂

樓主on9得黎幾撚搞笑

單餸小米 小食
凍撚死

哇屌
應該好正

巴打邊間做？
S0??

食屎啦

自己食一定係兩餸加豬耳

你店長咁好既。任你食

叫小食已經係唔抵

識食一定嗌淨米小白 然後成個小白倒落去食

中午果餐唔係限兩餸嫁咩

好波
巴打做左幾耐

你果邊幾錢個鐘？
營業派幾多

營業獎，無睇糧單嫁咩
同埋，我問幾錢人工一粒鐘